(我未撚驚過) 各位連登仔唔洗驚要del post！要死我會第一個死先！

我已經多次被連仔主動del我post
我d post成日好踩界！我都未撚驚過
就算國安法之後我係唔會del post

因為連登係香港言論既最後一條防線，如果怯既話就輸成世

好心你哋唔好咁細膽啦 五毛見到你哋咁撚驚佢哋一定好開心
就算係有事，我都第一個死啦
到時我會做第一個先頭卒

國安法將至，連登仔爭相要求del post

民不畏死 奈何以死懼之

最簡單既嘢偏偏冇人做

以後只可討論uwire, dcfever, , 呢D網上面的話題

國安法驚閪？

⣿⣿⣿⣿⣿⠟⠋⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⢁⠈⢻⢿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⠃⠄⠄⠄⠄8 9 6 4⠄⠄⠄⠈⡀⠭⢿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡟⠄⢀⣾⣿⣿⣿⣷⣶⣿⣷⣶⣶⡆⠄⠄⠄⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡇⢀⣼⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣧⠄⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣇⣼⣿⣿⠿⠶⠙⣿⡟⠡⣴⣿⣽⣿⣧⠄⢸⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣾⣿⣿⣟⣭⣾⣿⣷⣶⣶⣴⣶⣿⣿⢄⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡟⣩⣿⣿⣿⡏⢻⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣹⡋⠘⠷⣦⣀⣠⡶⠁⠈⠁⠄⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣍⠃⣴⣶⡔⠒⠄⣠⢀⠄⠄⠄⡨⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣦⡘⠿⣷⣿⠿⠟⠃⠄⠄⣠⡇⠈⠻⣿⣿⣿⣿
⣿⣿⣿⣿⡿⠟⠋⢁⣷⣠⠄⠄⠄⠄⣀⣠⣾⡟⠄⠄⠄⠄⠉⠙⠻

等到國安法實行，之後我會再不斷推post

但你係del唔del都死撚緊,佢地有d del左可能有救喎

五毛又出嚟柒？

同意

殺狗 殺狗官

身在外國當然冇事
大家都身在外國

冇錯 驚慌又如何 乜柒黨安法亦無阻我們暢所欲言